［jojo]其實天堂之門係咪自帶時停？

次次見佢出招啲人都停哂係度比佢慢慢寫

你唔講都唔覺 好似次次都喺度慢慢揭

仲耐過zawarudo

係jojo入面，所有內心獨白/對話都自帶時停

露伴快到時間加速緊都準時交到稿喎

天堂之門根本就係始祖face book

次次都慢慢揭書又寫嘢都算內心獨白/對話